{
	"questions": [
		{
			"question": "Qual é o primeiro livro da Bíblia?",
			"correct_answer": "Gênesis",
			"answers": ["Gênesis", "Êxodo", "Levítico", "Números", "Deuteronômio"]
		},
		{
			"question": "Quem construiu a arca para sobreviver ao dilúvio?",
			"correct_answer": "Noé",
			"answers": ["Noé", "Abraão", "Moisés", "Davi", "Salomão"]
		},
		{
			"question": "Quantos dias Deus levou para criar o mundo?",
			"correct_answer": "6 dias",
			"answers": ["6 dias", "7 dias", "10 dias", "40 dias", "30 dias"]
		},
		{
			"question": "Qual apóstolo negou Jesus três vezes?",
			"correct_answer": "Pedro",
			"answers": ["Pedro", "Paulo", "João", "Tiago", "Tomé"]
		},
		{
			"question": "Qual foi o último livro da Bíblia a ser escrito?",
			"correct_answer": "Apocalipse",
			"answers": ["Apocalipse", "Mateus", "Atos", "Romanos", "Efésios"]
		},
		{
			"question": "Quantos evangelhos há no Novo Testamento?",
			"correct_answer": "4",
			"answers": ["4", "3", "5", "7", "12"]
		},
		{
			"question": "Quem foi o líder que libertou os israelitas do Egito?",
			"correct_answer": "Moisés",
			"answers": ["Moisés", "Abraão", "Isaac", "Jacó", "José"]
		},
		{
			"question": "Onde Jesus nasceu?",
			"correct_answer": "Belém",
			"answers": ["Belém", "Jerusalém", "Nazaré", "Egito", "Galiléia"]
		},
		{
			"question": "Quem foi lançado na cova dos leões?",
			"correct_answer": "Daniel",
			"answers": ["Daniel", "Davi", "Ezequiel", "José", "Salomão"]
		},
		{
			"question": "Qual rei foi conhecido pela sua grande sabedoria?",
			"correct_answer": "Salomão",
			"answers": ["Salomão", "Davi", "Saul", "Ezequias", "Josias"]
		}
	]
}
